許智峰 即使困局中

一起繼續衝 不要被中共操縱

雖然知係咩歌，但可唔可以試下啱音啲

？ ？ ？ ？ ？
已經啱音

唔啱音喎ching

不要被中央操控，但你名都已經唔岩音

邊個係中公

蔣中正公
許智勇要避埋國民黨嘅迫害

竟然有人識龍王傳說

依加啲20後邊會識

將就下啦

題外話，首空色之指真係世界級
ed都好出眾，到依家都重有聽
依套嘢其實係咪唔係畀細路睇 有啲位都幾壓抑下